# Wanna Cry.Exe

echo "WannaCry.exe";
#API-casoft A22#


Bonjour,

Pour jouer à ce jeu il faut d'abord installer xterm, figlet, tkinter, matplotlib avec les commandes suivantes :

sudo apt install xterm
sudo apt install figlet
sudo apt install python3-tk
sudo apt install python3-matplotlib

Il faut ensuite se placer dans le dossier wanna_cry.exe avec la commande :

cd wanna_cry.exe

Pour lancer le programme, ecrivez la commande
./debut.sh 15

Amusez-vous bien !

